今日調team 但樓上同事又話想調埋一份

本身我就同一個gay 佬調左落樓下
之後個gay 佬好似唔想調所以自己上番去
但有另外個同事話想調
之後個gay 佬又話要調番落黎
咁究竟最尾邊個做我partner㗎
好撚亂啊屌
利申唔想同gay 佬一齊做project嘅

你冇利伸埋你非gay喎

無錫你春袋就得啦

即係關鍵係你另外果位同事

不如成人之美

你唔調
比佢2個調

唔得
係我話調先
點到佢地話事

利申我唔係gay 打漏左添